大家幾多日冇洗車？

已經兩個禮拜，天然洗車，對洗車已經心淡，出親車嘅時間都係落雨

$300 個月，停車場有個阿叔隔日幫手洗車。

係咪一桶水洗全場

唔係喎，洗得OK

點解要洗車？

係外國住，年幾冇洗

有次新裝隻cam, 有motion detection, 第日睇到啊姐夜晚一塊布過一次水就抹曬部車, 從此自己買支水槍洗算

㗎車有冇重咗

1個月

得閒做下打蠟
車唔洗成日洗

我太懶，若我自己洗即係唔洗，車又唔係全新，所以是但啦

你部車應該花到仆街

隔離部bentley con gt 落地一個月
已經花過我4年車

又唔覺喎，可能銀色啦

想做但諗起要clay 就卻步

發覺D垃圾水鍍膜都幾有用，落雨真係帶得走大部分塵

三個月 車軨好鬼污糟

最長試過3個月。
成日落雨，拖下拖下就3個月。

同埋10次有7次洗完就落雨，好冇癮。

架車仲新個時試過淘寶o的鍍晶， 辛辛苦苦搞左半日 , 係頭個2個月係幾爽o既，但往後就係一鳩樣，而家舊哂殘哂更加懶得去搞。

同埋一分錢一分漆，中，貴架車人地層皮係冇咁易污糟，o的10零萬車仔就好快殘。

聽日好似開始落

愈耐愈難洗

三個星期一次到
日日飛motorway
唔勤力啲 車頭啲死蚊會多到

2個月
天然洗車

泊室內好少洗
雨季又唔想洗

內籠多塵同難頂過外面烏糟

外國住兩個星期

一星期唔洗已經頂唔順

2年

從來都唔洗

通常係污糟到影響駕駛安全先洗

一年洗四，五次咁上下

好彩無洗，又落雨

通常大雨出去過水
抹乾再噴水蠟算

巴打住沙田區？

每個星期一次當做運動

之前喺澳洲租車 揸咗幾日勁多死蚊

成日中雀屎

幾時落雨咪即係幾時洗車囉

唔係呀

差唔多三個月冇洗過
錢七黎所以冇乜所謂

岩岩洗

一個月洗一次，出去用機洗，冇咩所謂，前七一架。
如果有停車場呀姐$300／4次洗我唔介意，不過我果面冇...

大雨好爽 大雨到雀屎都沖走埋

Btw
D停車場洗車好戇鳩
只要你唔幫趁佢就每個禮拜攝張卡落你塊側鏡
屌你老母麻鳩煩

但你介意外父外母坐後面

冇洗過

假日車，都係兩三個月搵人洗算，一舊水。

2個月, 琴日洗完今日就落雨

我個停車場有位阿叔，收$450一個月，日日抹。都幾貴！

邊度洗一百蚊呢？

機洗即是噴水洗定掂呢？幾錢一次？

有次去附近車房洗，用水噴之後抺，兩舊，都貴貴地。但價錢唔係重點，最煩係個工人一路洗一路話我架車好花，係咁sell 我打臘，煩到西咁！

有無巴打去油站洗？邊間洗得好呢？

機洗既, 唔會煩我, 紅磡開24小時的

廿四小時好方便！幾錢洗一次呢？

$95, 唔包吸塵同洗鈴

抵呀！

都係揸到自己望落都頂唔順先會洗
仲要係揸去油站比人洗，懶到仆街

有得洗架咩

油站點同你洗？

油站有呀

幾錢？

shell有人手洗$170,吸塵加多50定60
好似唔係間間有人手

170

黑雨揸出去，洗埋內籠

成日好多車等，排到差佬黎趕

個幾月，落雨天真係唔太想洗

出去用機洗有冇介紹？

我幫襯杏花村Esso, 1000/13次

2星期無洗，今個星期六先有時間

2個月

有冇人用過淘寶啲洗車神器？ 人手洗好撚攰

想搵洗車鋪徹底洗一次
洗車，洗埋啲鬼鼠位門鉸位果啲
內籠吸塵
洗車鈴
九龍區有冇邊間洗得好

我淘左個, 算方便但唔好預水壓好勁lo, 污漕少少點都一定要落手抹

去開自助洗算

泊樹下！？

冇咩用

keeperpro 但係貴

呢間我爬過文都見有人推薦過，
我睇落都覺得幾好
但上佢網睇完都唔覺有寫收費

200-350

我去過佐敦 miracle 都算乾淨
但係有時打過去佢唔做walk in

唔該晒

自己洗去自助洗車 會好D 當然累

因為架車好污糟
想比人內外大清一次

機洗會整花架車嗎？

錫車一定係自己洗最好

用緊k1 洗車爽爆

無地方自己洗呢

元朗有自助

我又唔多覺，人哋貴車都係咁洗，我都懶得理lu

個幾月冇洗

on 9 洗黎把鬼
聽日可能又落雨
冬天至洗車

有冇巴打部車係電鍍拎？洗完嗰一排好快有跡哂d鐵粉

點睇蒸氣洗車

用鈴鍍膜
soft99 有隻一噴就得

學到野

keeperpro應該揀邊款
多到唔識揀
同巴打一樣好耐無洗想一次過比人搞一次

落雨當洗咗

全部都係垃圾

屋企無水位，次次都要比錢自己洗，2個星期左右洗一次

我上網睇果d係鋁鈴 電鍍鈴都可以用？

軟蓬車 應該點洗 唔識入手